有咩方法可以識公司女同事?

平時玩開自閉, 同其他同事都冇咩交集
個樣斯文得黎帶點柒, 身材瘦小, 零口才
唯一優點係工作認真

收皮啦 毒撚學人做狗公

想識人就叫狗公?

靚仔想識人咪唔叫狗公

問佢幾錢Q